黑警有新武器冇人講?

得嗰一個post仲要得20個留言

元朗出動霧化槍

咁大碌

好似2014果陣show過

有無人解釋實際上係咩黎，對我地可以造成咩影響？

夜晚有出，射到勁撚大煙

。

咁似鐵騎碌炮

打機個啲激光砲咁款

因為大部分人都唔知咩嚟，所以冇人講？

利申：唔知咩嚟，唔知點用、有咩功能

射程?

咁似滅蚊個支野

其實黑警真係有好多招，之前有一日睇now直播見到個警察dum煙霧彈dum喺防暴警前面兩米左右，我仲心諗咩料，前邊都冇人，之後班防暴警就走左入去堆煙入邊開槍。我估整啲煙出黎係想令記者影唔到班黑警，咁就真係冇證冇據啦光明正大開槍

Teargas 本來靠aerosolize d 刺激呼吸道GE野變做懸浮粒子 一般靠加熱同混埋D氣體(發泡咁) 等佢漂遠D
呢支野GE傷害用teargas bomb 差唔多 不過bomb 就定點 gun就可以周維走 減少對民居影響
好似係

就係google完個名咩資料都冇
想知英文係咩

我覺得強光先係重點
記者影唔到片好大獲

自膠 原來已經quote咗

可以將示威者化

如果直入豬嘴
風向唔啱佢地自己都會仆街？
應該無咁笨柒掛

大概姐係可以直接噴催淚彈啲煙出黎？

激光炮咁款

農夫扮黑警咋屌你

應該真係類似滅蚊嗰支，放唔同嘢入去

[求共識] 問前線:如果聽日清唔到場，幾點走

邊個仆街發明

成地煙咁咪唔知有冇人出雞尾酒

風扇可以反擊？

推

嚇我唔到既

Push

點應對？

見唔到瞄邊個咪冇得防lor

反正任佢地up架啦
影唔到就可以偷雞開多幾槍

想睇c4

Pish

屌

今日睇直播
7點半撤退嗰陣有舊野喺地下燒緊 但完全冇煙
應該唔係TG 似係有調酒師

佢哋嗰啲勁過普通人用嘅幾級啦

up

咁似蚊槍?

Pyro check spy

佢地個d軍用，點比

全部外國武器

納稅人比錢買

示威者自製煙霧彈有樣學樣咪大獲

屌你老味 班狗生仔無屎忽

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

以為用黎滅蚊

push

痴撚線，納稅人既錢就係用黎買呢d

穿透豬嘴咪自己都仆街？
利申：真唔識

第一下我都諗係咪用激光將啲人霧化

咩玩意?

抄佢

無限budget

支那人一手撕開日本人

大家有冇印象外國人拎黎吹樹葉嗰啲風機(吹花園

會唔會飄左入屋

可唔可以用嚟反制所有氣體/液體武器

遲早班黑警會係市民身上試勻曬佢地d新武器

我地又出

射煙再開槍?

Pm2.5

係 好似滅火筒咁

點睇

同滅蚊果枝差唔多
只不過入面係煙
可以大量近距離噴岀黎
枝野唔係咩新野 好多年前已經有

可以吹到依起排牙

服 一人一枝
Btw, 好撚貴，難收藏，易俾人周到

可以不留名淘一支嗎？

冇委任證架波
係咪鄉下牛屎佬
準備落田滅蟲啊

推！

帶風扇已經收佢皮

手土

哇痴撚線冇人推？咁少正評？

民用合法嘛？

好似太集中
冇乜用

呢枝嘢睇樣真係好未來科技咁樣

其實黑警有冇閃光彈？

仆佢個街。

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

建議d明星買支黎，反阻返雜誌狗仔隊鏡頭

依家班狗唔興用投擲式催淚
而係用呢種槍+散彈式嘅催淚
之前嘅水桶戰術失效
要諗下點拆

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

pushhh

前線都免疫晒,呢支野仲有用

再推

越嚟越賤

或可穿透豬嘴

下次帶鏡？ 射光就反射比佢

應該幾貴吓？不過個concept ok

太重、易爛
危險
全民laser 有冇可能

好多擾敵武器喎屌你

［突發］我留意左好耐 ！燈 vs 記者

阻住視線，想開槍打人冇人知

呢支嘢根本生化武器

728遮打見！

［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

............咩黎

開水喉射到佢漏電

［公投］你是否支持無限期罷工？

光復香港，
時代革命！

見到都覺得重

風扇準備

霧化水氣噴壺有冇機會破到？

屌見到新武器就嬲
你老母 拎我地既錢黎買武器黎打市民

用大風扇吹走D霧有無得諗

科研組

諗對策

我睇片見到粒會係咁爆火光但無咩煙嘅嘢
係咪講緊嗰粒？我覺得嗰粒似flash bang之類嘅嘢多過雞尾酒
而且錯手跌支酒落地都應該都成地濕晒，畢竟支酒咁大支

推！！！！

依家基本上得 震撼催淚彈仲未買

USB超強力風扇發明咗未

求詳細性能講解可唔可以加入去香城online攻略

今日已經有啦

鐵兵????

唔會。咁大煙好難描準
打錯人點算

一齊關心下

用比對方更高流明嘅燈照返佢，就會燈光互補，鏡頭就可以曝光得好啲。

下次弓兵一見到 射撚死佢

有得諗

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

用leaf blower

屌佢當玩緊gta呀